有次係米國黑人區m記叫麥樂雞餐

講完個餐名就眼前一黑
醒返已經係醫院

you chigga

叫你學好d發音你唔聽

兩個生字啲發音差好遠喎

u dunt wanna fuck with a chigga like me